賭到出年屌波po(2)

8c

9c

助攻

嚟個宇宙重心 客fg

快啲12c

角細投降喇
輸一半得唔得

10C 啦

10c

下盤gogogo

半10全20

由1c開始想話再高水少少先買 到10角了 都未買到

起碼16角

即刻補左15.5b

客？

澳職都買細

仲要兩隊刷角機

兩隊都冇撚用

澳假真係買角球仲好賺

唉...
唯有今晚再戰

上輪全角細今輪全角大

客fg啦 一開下半場就會入
好似係

睇你冰得幾爽

馬會買左2皮半主個呀叔而家一定DUM撚晒春

今晚再冰過

平注黎

買半客先dum春

真係睇唔明，明明客禁住來屌，點解個主盤可以咁硬

鳳凰基舒拿fg 之後水手反勝

燈占即場要客W 定下一隊?
頭先miss 左

11c

鳳凰肯入波未

12c

山雞快入

水手咁比人禁屌法仲讓乜鬼

12 c

16.5b

13 c

第一日賭波？

買左上盤真係想死 水手班戆鳩都唔撚識踢波

客冇撚用

手痕15.5細⋯⋯ 又等死

入波未

15c

17.5 b

收到風 全場1:0 水手贏半注

連登

客fg

你收錯風啦係全場0:0

16 c

16c

有波入未

尋日輸個1皮。買16。5b差不多回番晒血

送角送到咁⋯⋯ 點解可以成程都咁好力刷角⋯⋯

澳假有無邊場半場角細係開到 痴撚線架

睇死澳假？30角送比你

中岸水手 請你連入三粒

求其一隊入比我收屍蝕少幾十走啦

出絕招啦水手入球

入未呀水手
屌你老母

鳳凰個龍休息左70分鐘

行左陣街 咁快16角好撚癲

入波大法

入一球都收貨啦 補左0.5/1

屌啦星 一係就入波多過角
一係就無入波多波

水手終於中一次龍

水狗還我血汁錢

基斯甸神 請你判兩個十二碼比中岸水手吧

真係中五次龍當你贏水手

0:0 la

是但一邊入一粒啦

山雞入一粒 我成年唔打飛機!

入一粒啦

我大多你一日

追多注0.5/1好無

17角了

水手要入啦我Feel到

好

唔好0:0呀

18角 CL7S

好波

仆街水手快撚啲中出佢兩球路

18 c 真係誇

聽日買你騎師王

水手班垃圾比夠50C都入唔到啦

唔好呀，年頭就倒錢

上次你騎到隻小米周

19C

19c

垃圾馬沙田唔得先轉谷

山雞絕殺啦屌

呀SAM 一定好撚憎呀占
個個星期比呀占撚狗咁撚 串撚到上心口

20C

輸撚哂兩注角細 🤣🤣🤣 屌你老母痴撚線

好彩入19.5b 補補血

賽前高水角大真係送錢

師父有水唔早D出比手足

針

絕殺啊 水手 屌你

入一球啦 入完今年唔再賭

黑哨召喚

冇 完場啦

比多隻C

我吊。事後孔明邊個唔能識

好彩補左0 0

屌

角大可以上樓

我都補咗戰
當輸半

真係0比0

閪波

屌你老母買撚咗半主半客

和主和客*

屌打都唔撚入

第一個po已經講緊兩隊刷角機唔撚買細 你唔撚識字定盲

你吹到咁勁。咁買左幾多呀?

飛都冇張搵人信呀吊

邊忽吹得勁 係你輸到傻撚左係度屌人

好想jump個上盤2.03打到2.19,應該唔好掂
反而自己平時最鍾意博澳狗個0:0，一冇買就有，20場都冇1場
同埋3.8倍14.5大c
輸左3k上盤

輸咗好撚多？
Btw屌就屌啦 吊乜撚野

其實唔轉盤都知下盤好大機會
不過買得上盤都係搏下澳假劇本

師父今晚有無水 想羊少少食M記可以加大

明明你先係我師父 之前仲詬派me

Cashed

睇住場波咩都冇做到好灰，即場好鬼頭30分鐘禁到個主勝，俾人屌打都1.7幾，咩都冇補，反而0:0真係，上年平均每場我買3-400，0:0場場都秒爆，今季反而有幾場

vlazyman88@gmail.com
你EMAIL 你馬會AC比我
轉頭派3舊比U
開心過除久

CHING派ME

曼城 角大

今日旺唔旺 想GUN

今日得一場波玩，點知

要睇你跟唔跟

岩岩先收左個大注下盤

一陣兩場串埋下盤算

澳假角大真係可以上樓

冇上一排
Betting gor去左邊？

最近開撚完post就唔見左人

放低場水 大家新年快樂

鏝盤

鏝盤穩喎

回咗少少

最後先買啦咁

曼城正氣

2倍了

曼城

頭先望仲係1.93以家2.0

有無人要下盤

皇者曼

下場隨時同琴日悉尼一樣

可能係尋日利盤

唔買曼城 水晶都買唔落手啦

呢句真

利同曼點相題並論

鏝升水驚既可以轉買3.5細

半大全大

曼城10.5b

客其他

-2 中左推落下場-1

曼 回緊飛

高水半細

in mc we柒st

即場買鏝算
先屌 0:0波強

半0全11叫爆區

1:1穩d

書包買曼上盤

絕對係曼

水晶官

學神 唔似入到波 應該放11人係禁區

博死球 賓迪基 炸佢老母臭閪

曼10.5s

未入
針

2C

個賣料b買10.5s細 應該等爆

仆街傷左

Who

13.5b

射精宮下盤 等收錢

閪宮都射咁多

0:1 未？

水晶官都刷到3角

多數一賣料就⋯⋯ 🤣🤣🤣

大波已死

中曼城伏

屌，鏝中柱

b gor 10.5 -5 快刷
無買都想睇人仆街

6c

鏝入波未

鏝入ok

我鏝上力

下盤穩收

鏝盤已輸

水晶宮睇個勢好似要入

我曼開個半客先

大哥城快入啦

曼城新年先黎搞到人跳樓

水晶宮下盤
2017年最後一場發財

求下你啦
快入

Sane

係唔係場場都開下盤咁邪呀

快啲半場整多兩角

水晶宮射門仲多

回重飛真係好恐佈‘‘MC完全變左第2隊

都係5球

下半場曼城先出力 馬主料

仆街鏝

水晶宮啲球員個個黑蚊蚊

唔撚好半和呀

應該係

咪撚再刷角呀

刷角阿屌你老母 鏝快撚啲入波3-0

上半想補幾耐⋯⋯

MC都好絕下個個收哂命令唔去馬

屌你老母鏝最尾一場先玩野

上盤又輸啦

西布朗主勝有無機

冇左david silva 鏝城低一班波

仆街 半客都開唔到去食撚屎

3.5大已收皮

半零全二

苦主

3.5細穩到

上到14.5BIG

丁力

點解仲唔入

買無入球燈燈佢

入得一球都仆街

又0:0？

鏝輸盤

冇三球，2018 first jump

鏝快手入波

70分入唔到球 上盤jump硬

2017 last jump

上盤輸
希望角大補返條數

前日中完曼狗伏而家又中曼狗伏

希望角大可以補返上盤啲錢

same

no goal

唔差在補閪宮贏

0 0 好似 20倍

買佐 補補飛先

屌你唔入波入啲角比我啦

-1cccccccccccccccccccccc

13c

13.5 gel唔gel得

3.5s gellll

刷角

15.5b 跪求

剛剛買的？

13.5b 3.1倍cashed

上盤jumped

咁撚多0-0，狗會新年快樂

14c

唐僧

唐辛

唐幸

唔同係水精精斷連勝

唔好入 買佐0:0 比我笑住過新年

希望你中啦，我就輸咗上盤啦

鏝

比多2c

閪宮快絕殺

唉仆街，真係要針，輸曬

琴晚曼聯 今晚曼城，都買左好大2.5b....

點解獌都買大
利申：獌迷

仆街明明話今個月唔賭
比條女講兩講 心癢癢就去買

比多2c ok?

條女鼓勵你賭？

連詩雅開工大喜

好過條女唔俾賭

不如 all in00波蛋算

針得

話咗下盤

想JUMP 唔想過2018

中曬伏

15.5 s gel

連多兩c 皆大歡喜囉未

過肥年15.5s

而家1c 補時1c la好嗎

12碼

水精精 12m

劇本

好撚彩！

屌 唔係呀

入唔入

Miss?

miss

射失

世界級

咁好機會

一切都係劇本

力造00

missed

好波 水晶官

咁都唔使輸

畀我回本都唔得

補幾耐

好彩no goal 頂到

水晶官 2017年球迷！

笑死 射個最撚差既位 中間半腰

17。5細
Cashed

曼城差d輸埋

12M射得好撚衰

勁 又收息

3蚊 fat fat

補貼電車錢

找多七毫

不嬲中間中腰係最撚差 個龍飛左飛右對腳都有機會掃到

迪布利都比人抬走埋 應該和啦
除非罰球世界波

20倍無入球

完未

仲有一個危險罰球 直入就真係有運啦

空龍12碼都唔入 抵收錢

但剛食佐禁新地筒

奇蹟多2c ok?

好彩只係小注 一陣睇陣買下場-1重注🤦🏼‍♂️
阿都入到三球 鏝

一陣1230個賣料b話有重心
大家準備買對家

FK GOAL就好笑

個十二碼射得好撚差

ZAHA 刷多一C

90+8 15c

15C

完啦屌你老母， 年尾30，31 輸撚曬俾狗會

鏝唔輸執到

又差1c

補8分鐘都刷唔到2屍

搞撚點

下盤穩到

成功cup狗會 不再亂下注了

無入球 大勝日 屌你 狗會！

勁到
真刀仔鋸大樹

水晶宮條殺送禮

水晶宮條友仔送禮

咁都中到抵嬴

3035 31-12-2017
16:03 讓球 星期日 1 中岸水手 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19 $2730

$2,730.00
3038 31-12-2017
19:59 讓球 星期日 2 水晶宮 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1.5/-2] @ 2.12 $5000

$5,000.00
3041 31-12-2017
19:59 讓球 星期日 2 水晶宮 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1.5/-2] @ 2.12 $2000

$2,000.00
3044 31-12-2017
21:43 下一隊入球 (第1球)
星期日 2
水晶宮 (主) 對 曼城 (客)
客 @ 2.41 $3000

$3,000.00

多謝水手..MC未過年輸哂

happy new year

又和on9
得返15蚊用黎重注六合彩

好彩忍到手唔去馬會入錢

俾馬會屠

唔差在和埋最後個場啦

信爺爺

上盤落飛=多進攻=多角
利申 9up 4倍入手

冇OZIL

係咪好多人覺得頭二埸都0:0 尾埸大波?

都係0:0
新年就打個和

阿仙奴強陣

有無人要上盤

-1 買左一千 去睇戲出黎希望有

想 阿今季作客是垃圾 西防守又唔係咁差

12.5B 落到3.55

3場0:0 概念係幾多

新年快樂啦大家羊多Ｄ

阿仙奴半大

輸左戒賭一年

同路人

各位新年快樂，-1希望第一條飛有錢收

仆街現埸超大雨

想要下盤...

上盤
我都買咗大注
唉屌

齊齊羊大錢

阿記

BGOR比晒上盤 下盤有機了

1C

1c

原來係甸恩條契弟吹

驚閪咩

唔敢買下盤，買左10.5b&13.5b
兩隊快打刷，唔好逼我新一年就咁快屌波

3c

3C

角大cashed

4C

4c

5C

5c

On9 遲左少少想買角大 5分鐘見到2隻意住遲少少買 10分鐘4隻...

10分鐘 5c
90分鐘 = ?

你老母等一等已經爆撚晒c

45

10分鐘5角

又黎英超下盤

不了

6C

我唔敢買
但睇好閪布朗

7C

0:0 支持

原來冇C

0-0

半大未

入咗2/2.5細

半場00就買埋00波蛋

-5c

垃圾奴完全唔對版

不嬲作客廢

唔係又super掛

今日係全0:0

全日0:0

買盤做乜9, 依家客勝都升到1.75

0你老母

補個和 汁番d唔錯

垃圾奴 上LA

踢緊乜撚

今日全角大

啱 但買客勝做乜 都唔會開到

8C

6蛋

又黎劇本細波下盤大角
屌你入波未

0:0半

唉，今日睇左呢3場究竟係咩波

2018大家和和氣氣

垃圾奴似會輸埋

今日3X1 0:0 上得樓未

後日就可以復出

c 呢

10.5b

半0全3 跟

-1

入咗00 2/2.5s 12.5b
已經唔求上盤贏

10C

9.5B中了

今日賽果為
0 0
0 0
0 0

佢買咩

對面後防密到

買左上盤 定過咩
次次補時阿記都會出4424

垃圾奴啲波慢到 贏好多球咩

畀多3c ok?

係度踢緊乜柒

3場0-0 串埋既話成2600倍
有無人咁好眼光

如果開得出又買中 真係抵你贏

阿記..2018第1口就輸

唉 阿奴贏唔到 以後唔贏波算
年尾至年頭都咁黑仔

利雙曼阿係咪夾埋輸盤

仆街，又00？

快手刷角

屌你老母 ，拿拿聲入番球啦

10.5s

阿狗

究竟係度踢緊乜柒

入球未

悶到

同曼狗果場一撚樣

全隊執撚柒左佢啦
Big 6

阿奴係咁回後,唔想攻????

兩隊鬥妹不如咪撚踢啦

又0:0

12碼啦哩球

屌 on99

0:1

01

含家產 補飛

山神!

1 0.5都開唔到咁好玩

比多球我阿仙奴

原本唔入

比多1C1G我

比多球我

中人改變方向

SAME

11C

補定和啦CHING

10.5C 達陣 比多1G我

唔貪心 守住10
比我贏半格就夠

咁都爆10.5s

1角都要等咁耐

贏小好撚過輸

入波反而輸重多

岩呀屌,買左2K 盤,
今日D波咁西真係羸少D算
一陣本都無埋

-2c

Same

12m

拿..12碼

比多球我阿仙奴!!!!!

要角好過啦

屌啊咪撚入

想要角多過12m

笑撚死

1~1

嘩1比1 呀

b gor

係

你話係咪ON9

屌...臨尾先嚟爆咁多

屌唔賭好過賭 痴撚線

雲爺爺好嬲

爆00上盤同半格2/2.5
反而12.5b開唔到

fifa射中間

有b gor燈住 ,無有怕

投降啦

入多球啦

新年流流輸好多

補時幾耐

打榜尾都和 退出啦diu

遊地獄又折返人間

屌 個山神首球冇埋

讓球 星期日 3 西布朗 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.77 $
笑死人

有冇佢啲水 想買對家

係要比既球12碼講真

屌 半8全11斷鳩我高水角球過關 死撚左佢啦垃圾奴

邊個衰？蒙利爾定哥斯尼

屌好撚彩有補 唔係輸獲金

淨係中2/2.5半同和
其他輸晒

唔覺 呢球都要比場場開大都得

張伯斯手球
蒙維爾無得出
哥斯尼傷出

我買1.5b都唔覺係12m

隻手完全無申出黎都吹

隻手的確舉高左
唔撚補8倍和真係輸死

張伯斯呢條靚仔要等幾多年先可以成才

踢上隻手度都吹

岩岩好

計返我山入波波好嗎

3場波 全下盤 半全場全和 全角大 全入球細

40蚊都呃

癲恩不嬲熱刺迷

上盤2018 IFC 跳樓區

英超下盤日

恭喜我拉，尋晚先贏10k.今日三場倒輸30k，阿記83分鐘，俾自己6分鐘都冇補飛睇住20k冇哂

唔係好明 其實有位點解唔補

聽日40場大家入定水幫馬會淋草皮

三埸0 - 0中曬波膽
1/200咁玩收3K
阿記嘔返200

買咁大一定要補啦,
今場阿記都係柒下柒下咁入到波

首球可以係山神嗎

0 - 0咪算

有時諗住搏唔補，點知入左就嬲自己點解唔補
寧願賺少啲都要保本

今日三場全和
super

0-1 果陣和8倍,你補你買盤既10-20%都已經唔洗輸先

櫻花點睇

垃圾 得紅鑽先可信

上場水手係贏盤個隊
櫻花係輸盤
今場咁開法，識買啦

9.5角大

同路

櫻花都買角大
驚你叫到半場2角都未有

人棄我取 角細

9.5s角細

等陣冰c

2.5點睇

即係點
盤我就睇好櫻花輸半搏全格

櫻花go

今場實細

大賽 角細定律

冰c大法

角細

除咗紅鑽 日本冇其他上盤信得過

cashed

札幌

角細輕松到

垃圾花

西花

666

反cup一日球迷ok?

都係垃圾

煙花

角細頂著

放心

未驚過

未必

角細gel定都得

櫻花過撚到人地水手5中場先刷啦

gel撚定都得

岩啊

知錯了

完場有7c都偷笑

中場鬥搶底都落唔撚到

爽 水手下盤又中
新一年肥仔水
今次成份糧
多謝馬會比錢我過肥年

2

角細未驚過

3

2先岩

10min 1角 唔驚

閪花追和未

角細穩到

9.5s 1.97買左

叫多d

有冇link，條條都delay3-4分鐘

驚都未驚過

識買啊

知錯了 點解唔大注d

真係delay

9.5b仲有1.98 買就快

4

驚未 8.5細未驚

半4全8是常識吧

8.5 9.5b

我都係8.5s

冰c吧

入波未
上半場整多粒啦

不了 2.5細

投降吧 4c

角球落返9.5 睇岩水位好再入

入多二球

9.5b @1.74

角細好穩

快d比角啦 再冇角d角大要jump了

半4全4

唔好咁，半4全8吧

希望喇

西花Ｄ茅西波牛

睇好反杯

反佢老味

兩隊都一開始起兩次腳就唔起？

等陣高水8.5s，角大黨最後機會

不了 2.13夠過肥年

由佢地啦 我知錯了

買咩好

Cup 3:1

反手？

正手

日本閪波咁快gel?

一陣又熱血足球反cup就好笑

完場再貼水手盤

角細 gel

日本波都gel 到咁恆

狗會派錢日

煙花cup未

岩岩打左比山口螢話60分鐘入波

屌 刷c

角細jump

西花落後緊係刷啦

屌西 垃圾馬會部機買唔到角大 無啦啦停左 半場就

等唔到8.5@2.1

我打左比中澤佑二叫佢60分鐘渣流

角細投降 可唔可以唔好刷住比9.5b逃生門

水手坐贏望贏
馬會大派錢
新一年好爽

冰c

反cup準備

2.5大 睇路

櫻下ng有幾多買幾多

冰封角啊

唔好送錢啦ching

頂著 角細

冰緊放心

冰撚住！

櫻花反cup100%

冰角加反杯

櫻花刷角有回報

櫻花成鳩日 輸一粒 之後壓住人打 冰封入球

想買大波

主其他

冰封角

Cup

Jump la

繼續冰 8角完場

櫻花bb

8。5大買唔到 垃圾馬會機

反cup做2018球迷

賽前入咗

1:1

1-1

櫻花反杯

勁多呀伯塞住 賽前入唔到

和波冇角了

等澳職角大

過肥年了

櫻花反杯加冰角 8角完場

70分鐘準備整多粒

咪撚加時 cup埋佢

入球者都係姓山

怕撚咩
水手下盤坐和望贏
半格定坐格呢

櫻花cup改名加做2018球迷

櫻花反杯加冰角

輸全

Agger

水手坐下廁格先

冰角同反杯上啊

入多1注角細

劇本8c完場

中場猜波算啦，咪撚落底

櫻花ng有幾多買幾多

老老實實 和緊有得追角球

爆撚左8.5s

打左電話比山口螢，80分鐘會入一球，比佢去我曼

等10.5s高水再買

角細黨2018年第1日就要針

補飛先
你老尾
2-1
1-2
1-1都贏

櫻花準備好未

西花反杯啦

好似會劇本3-1

如有天櫻花正開！

肥年！

呢隊係正花，正氣無敵！上啊！

已入10.5s

有但係唔會 櫻花

櫻花咩色

西花快入

西花反佢老母

支持

王者花

9c完唔該

話佐。西快西到

2:1正氣櫻花

西花入佢老母

水手半格好波

我花快入

角細頂實

水手盤 排緊隊收錢啦

決賽係唔會和波
兩邊買晒必勝

頂著9.5角細

好多決賽都12碼先分勝負

幫你冰

刷角有回報

頂住10.5s都ok

波膽3-1

角大黨要進場

冰多10min

櫻花入埋先好打邊爐

水手 收錢

西花無攻過咁，又要針

可以去收錢

櫻花換入鬼佬 準備入波

1角1球 咩都夠

差1角呀屌!!!!!!

不了，9角完

9.5b cashed

絕殺啦屌

角大

yes 水手明顯捱打
樱花一定可絶殺

未完場真係唔好串人

櫻花入多球

和波輸錢喎

櫻花要絕殺

點樣輸

suht 咁樣爆

山口螢goal!!!

10.5s頂住

正氣櫻花入多球

冰多5min

大賽角細定律

假波味濃 決賽又要加時 收直播費

場場下盤和波悶唔撚悶呀

收錢 點解會悶

西花入一球啦

大賽細波就真

唔好加時 櫻花入啦

+4

水手cashed

西花入兩球啦

冰多陣唔該

未完場唔好串人啦
笑死
Gel哂頭去邊啊角細

你去戒賭啦小朋友

黃金兩分鐘

一球櫻花 一世球迷

FT1:1 10c

地獄兩分鐘
10.5s

終於完

櫻花

加時啦 2.5細終於震完

水手盤 cashed

假到 係禁區扭波都唔射

和波cashed

上面做乜鳩

戒賭啦角細班人

( Show Blocked User - 心理時鐘 )

Dllm

買撚左角大

仲引乜鳩呀

屌左注2.5s 震左半場

貼果個戇鳩
quote 既一鳩樣

係咪訓左身家
去梗財仔借錢繼續買角細

隔住個mon

中！

天皇杯假撚到，4強到依家3場都1:1
櫻花入完已經估到要加時

加時 all in 西花？

10.5b開唔開到

100% 要12碼
2-2啦

秒入

為咗殺盤
櫻花

屌你老母閪花又係咁屌

上兩場都係咁屌 食屎狗黎

No goal

角大 cashed

無入球係咁回

唔柒屌啦
兩隊都閪波 係都要加時先入
留返屌澳職盤